場仗已經到左分水嶺，一係升級，一係留返係屋企。

而家已經係敵我矛盾，黑警已經無所不用其極，現有模式繼續維持落去一定慘敗。